原來好多新移民都係黃架！

去左平衡時空

推

佢地唔搬返上去拉返勻？

公司已經有一個

反而識好多香港出世藍

正常有良心都唔會覺得警察打學生係啱呀下話

學生出嚟痴牆紙又拉又鎖、和平集會就開槍。

得罪講如果政府好似14年咁樣冷處理，佢口中嗰啲新移民唔會係佢口中嘅「黃絲」

正常
中意大陸就唔會落黎

你望下屯元天幾勇就知
我估7成係新移民後代

沙田水泉澳勁撚多新移民
但係好多係黃
所以工聯會鄧膠Bill 輸嘅原因

新移民低機率
但新移民後代我觀察都係

佢地有講過話搬上去住又話幾方便治安幾好幾咁自由我一問佢地fb點上即刻收晒皮

好多新移民係黃
新移民仔女就係 啲老母全部都係賤種蝗蟲攞著數

屋企兩隻藍絲淨係會講暴力
痴牆就係犯法 和平集會就會spin去暴力
同咁既人講野根本本身立場先決 無討論空間
利申已無比家用好耐

中共d野新移民最清楚

藍屍真係一對人唔順眼就報國安

後生先係
尤其喺香港讀中學 佢地好清楚中共 又未經過長時間洗腦

通常智商都有啲問題

新移民後代應該會黃過新移民本身
如果阿爸阿媽經歷過文革/六四之類共產黨衰嘢應該會講返比仔女聽

藍絲有腦就唔會有正常邏輯去析

有唔少手足反而係新移民

藍屍有腦就唔會話病毒係美國搞出嚟

真。本土

條友都係選前空降先至輸 仲要輸少少
其他新區 好似屯門欣田、觀塘安達都係藍到飛起

鄧膠Bill 苦心經營都輸

武肺之前行水塘 水泉澳同上水塘嗰條路勁多文宣大字

無計沙田全港數一數二黃

其實有,特別係武漢肺炎有啲轉黃添

真係好撚憎藍屍

好建議

係因為政府廢+抗疫不力 + 警察國家 正常都變黃

係深藍冇撚得救

同意

所以佢地有腦都幾恐怖，完全唔合正常邏輯。說話我公司有條廢佬又話元氣好食，富臨啊，仲有扮自己和平，不停問公司啲年輕人，你係咪黃啊，和平個啲，真心想講條底褲最黃之後佢問親都求其覆佢算，因為我係覺得佢係有腦個種藍絲

最藍其實係土生土長五六十歲覺得香港係佢地建立個D，所以唔好以為新移民就唔係手足

咩叫有冇掛住返中國吃喝玩樂
冇人唔比你去喎 去完唔好返黎咪得 鍾意死喺鄰國都冇人理啦
成隻畜牲咁 淨係食瞓玩返豬圈岩晒

水泉澳好撚險 贏50票咋

除咗果班專才計劃落嚟果班賤種

其實係 天水圍 寶達 水泉澳 勁多。。

不過啟晴果帶就

係險勝
不過都有三千幾黃真係估唔到
以為民主派贏唔到

新移民二代多黃係事實

啟晴果帶飲鉛水飲得好開心

天琦

識件有腦藍絲 武肺唔封關之後就變咗淺黃
不過佢本身都唔奶共 唔會話乜中國強大了之類

因為香港下一代無希望,特別係新移民二代

我一直都覺得認同香港價值嘅就係香港人

你睇天琦都係新移民嚟 認同香港價值 有自由意志

但相比土生土長嘅所謂真香港人 廢藍無腦自私

點解移民？因為中國差

有識三位係中學小學先移民到香港
到依加嘅口音都唔係好正
但完全都係黃
反正好幾隻本土出生變左藍絲
其實邊到出世唔重要
重要係自己嘅修養

不過好多新移民都係用拼音打字 睇微博 又普通話好
只要中國返去08年咁 佢哋一定唔反共 仲要帶頭同化我哋

運動初期已經聽過唔少師奶用唔正既廣東話叫口號

其實點解將新移民同藍絲劃上等號？點解要將香港出世嘅人同黃絲劃上等號？
即係北韓人係咪都係真心愛金氏家族？定係被逼愛？
其實香港早期發展得咁好，咪又係香港原居民，新移民甚至偷渡落嚟嘅人一齊去搞好香港。
所以祇要係黃，就算佢講普通話又點？我哋都係想香港好啫。

唔關新唔新移民事, 普世價值嘅嘢只有廢老智障同埋暴政下嘅得益者先唔會明, 咁唔滿意可返大陸或者移民去北韓

係 唔可以用人地嘅口音 種族 去判斷黃定藍

但我個過公司廢佬係香港出世，明明就話啲人搞事嘅字眼，扮晒和里非，轉頭不停讚食元氣最好，心諗有蟲都好擔心佢腸胃

反而有好多普通話都唔識講淘寶都唔識用手機只買美帝蘋果嘅走去奶共

天水圍區選咪全黃 武漢auntie 又係黃

嗰啲對共產黨係完全零了解
天真到

識好多新移民都係深黃，不過佢地老豆老母就難講

你咁講 番到08年 香港整體上天下太平 一國兩制仲係度

係，依家連出名深藍既荃灣都變埋黃
當中有好多新移民，見佢哋屌狗都屌得好勁
依家完全醒覺屌埋政府狗官
成功令全民覺醒算唔算係維尼同柒婆德政

雖然係空降 但佢哋無限錢 派咗勁多蛇齋餅糉
同埋有得開外掛

2018 年中．水泉澳邨各座陸續舉行互助委員會選舉。別以為這些居民代表的選舉不重要，由於各座互委會的人員構成可影響該區民主派、建制派的宣傳、物資、組織，因此它也是雙方陣營的必爭據點。

先進行選舉的是朗泉樓，當時丘文俊、盧德明在忙地區工作，選舉完了才曉得原來工聯會鄧家彪的友好當選了。之後二人抖擻精神，認真打選戰，卻發現工聯會有大批義工（丘懷疑是受薪職員）作洗樓宣傳，「點解層層樓都有佢啲人，好專業地 mark 邊戶姓乜，要佢簽授權票，一層樓 21 個單位可能簽到 15 戶，嘩，咁咪贏哂？」

丘文俊、盧德明見勢色不對，也開始逐家逐戶採訪，發現不少街坊原來不熟政治，以為工聯會的義工是丘文俊的人，便草草簽了授權書給對方。「咁輸咗咪好唔抵？」丘盧二人便連同相熟街坊，逐戶解釋互委會選舉的玩法，並游說對方要現身投票，令原本的授權票作廢。

應該放上twitter
反送中運動唔係地域紛爭 係價值觀之戰

我識一個阿嬸以前係香港公園作護養植物，係文革後期從深圳遊水過來，照理應該好反共至會冒死遊水落來，但依家係group 發表/分享內容藍到發紅，所以我覺得，唔關呢係邊度來港，甚至唔關呢係邊度人，對是非真假既分辨能力係需要了解真相及有分析能力。

新移民黃唔出奇呀6月9 係有新移民上街架
分分鐘比好多香港出細既人更關心香港處境

發覺啲小粉紅垃圾藍屍次次都三幅屁
咩支那發展得快，唔可以再高人一等搞到心理唔平衡

我話中國返去08年嘅氣焰啫 冇話香港都返去喎

新移民通常係港豬就真

天琦都武漢仔啦

真，之前經過roadblock有啲譚仔口音嘅新移民auntie uncle都係喺到屌狗
不
過
好
多
係
因
為
屋
企
俾
狗
射
T
G

其實有好多都係藍,但係都照投盧德明
因為師承丘文俊既佢地區工作做得真係掂
亦都反映到區選入面地區工作既重要性
唔係話某D政治組織成日臨選先出黎鳩叫兩句就以為可以因為佢既立場而選到

啱，同意！
九成新愚民都係黃
要快d組個反新愚民大聯盟，打倒黃色勢力入侵

後生梗係多黃啦

大l把 咁又點 得罪講句 佢講唔正廣東話你就屌佢返支那

通常喺上面游水落嚟嗰班大中華膠先係藍

老實講，香港真係唔少新移民，而好多喺香港受教育嘅新一代係黃到仆街。唔理邊到出世，最緊要係認同香港嘅核心價值。

-----
2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

住香港先有福利

又黄又藍，只需問新移民一句說話:::香港和深圳變成一樣好唔好呀？佢哋自己會有答案喇

同新移民講嘢一定要狂讚大陸，當自己係乜都唔識

唔知多唔多，但見到真係會有

根本就係自私閪 比黑警搞到佢咪屌囉

又要逃避中國政權又要撐祖國

後生既新移民都好難藍得去邊啦
除非真係好埋唔到堆果D

香港好多土生土長都係架
你估人性會差好遠咩

P牌=新移民

利益掛

連登仔繼續反新移民啦
批鬥移民手足啦

係好多黃，我見噴係牆d 文宣好多都係殘體字

其實係睇成長環境多過出生地
細細過落嚟香港長大咪黃
大過咗個意義型態生實咗落嚟嘅咪藍

新移民二代多黃係事實 ＋1

我地應該當新移民係脫北者咁
佢地都係為左逃離中共先落黎香港

就係喺大陸出世先最清楚大陸啲仆街嘢

點知一嚟咗香港
香港好快又變新疆

新移民先係最切身知道墻內外兩個世界有咩分別，
咁諗應該黃多先啱，除非知識水平太低。
後生正常應該黃啩

我有個fd廣東話都未講得正，但日日係度屌你老母共產黨死黑警，好撚正

共奴思維覺得中共擁有所有野 唔聽話就無，唔明白 一切建基於人權民主法治制度

雖然好唔想咁講 但我地依班土生土長都係漢族
有人講香港人係一種精神 又錯唔哂既
唔通又話澳洲人係英國人咩

落黎瀨資源同愛国個班係支那屎蟲
樓豬所講個班係手足

可惜佢哋無得買原油寶

稍有智慧嘅都知上面嘅問題先走落黎，落到黎同我講要支那化？緊係同你死過，相反呢班savehk 嘅低能廢老自以為心水清，把口得建設同破壞，膚淺到極點

我係新移民的話
辛辛苦苦落到香港d黑警仲衰撚過公安你唔撚嬲咩
公安打死人搞大件事都仲叫有得追究
香港你去追究打死埋你

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

識好多港豬都係土生土長香港人反而黃果班新移民立場好堅定，場場都有份咁濟

呢班藍絲真係痴撚線

中共好似係中四先開始洗腦。

黃都係支畜， 以為咁就可以洗底， 一世都係支畜咋， 只不過畀其他高級少少

藍絲見係黃就話曱甴

我地就叫佢地做藍絲咁保守？

唔否認有新移民係黃，但事實上咁多年嚟，佢哋客觀上就係搶佔咗本地人嘅資源，壓迫本地人嘅生存空間，所以一定要反對每日150個單程証。

我知唔係個個新移民都係共碟，就好似唔係個個伊斯蘭難民都係恐怖分子。事實上歐洲就係因為不斷姑息難民湧入歐洲，搞到近年有愈來愈多恐怖襲擊，而且伊斯蘭難民客觀上就係搶佔咗歐洲本地人嘅資源。

就連美國呢啲咁講普世價值嘅國家，二戰嘅時候都將所有日裔美國人送入集中營，佢哋當中一定有人反對日本軍國主義行為，但無可否認當中亦都有日本嘅間碟，極端時期採取極端手段係可以理解。

去開遊行同黃店就知
新移民同老人家都可以係黃

agree

只要係黃，新移民又點？天琦都唔係香港出世，依家咩年代呀？重血統論？

紅衛兵？

只要係支共嘅水就算鉛水嗰班垃圾都照樣大啖大啖飲

成日網上睇片見到啲藍絲都係癡癡地線

又黎分化鬥黃
屋邨中學長大，身邊新移民9成黃
仲要係真黃 上前線嗰啲
反而好撚多土生土長係港豬 甚至藍既都好多

。

因為新移民D仔女教育得好

新移民後代通常讀書較差
份正職低人工，成本低自然更肯上前線

新移民後代咪又係香港本土 土生土長嘅
根本對支那無感情 頂多一年返去一次逗利事
香港先係佢嘅家 正常都會咁覺得

W

佢哋落到黎先知道咩係自由，所以認識多咗後對中共好反感

本土意識既重要性

新移民d仔女好多都黃

真

繼續分化啦 你覺得佢地聽到會好hurt?
Wfc

真，我老豆上山下鄉，我老母8964

全家反共

其實有冇俾新移民睇嘅文宣? Connect到佢哋都唔係壞事 好過多個敵人
如果香港變大陸嘅話班人咁辛苦搬嚟香港為乜

道理好似武漢肺炎病毒咁, 越近支共嘅國家越防範得早

相信支共相信世衛嘅就出晒事啦

維尼真係小學雞, 之前幾代領導辛辛苦苦靜靜地贏返嚟嘅俾佢窮兵黷武一鋪清袋

係呀，save hk果班人而家先知？

問下幾多號電話，我都想報下

人就梗係自私架啦, 唔係共產黨打到嚟你估上街日曬雨淋食TG好好玩呀？

佢哋食TG正正係因為港共縱容黑警無差別攻擊平民, 咁越來越多人出嚟屌狗都係好合理嘅發展

我有親戚原本都係封閉地方嘅人
佢哋話多多少少都會識啲城市人會同佢哋講
個親戚話直頭有個朋友係做緊大學學生會會長
本身好好前途
俾人政治迫害左好耐
直頭到四十幾歲先讀到Ph.D

我公公婆婆講返之前俾人打地主嗰啲嘢好撚慘
殘廢死人周街都係

無論係邊到出世邊到過黎只要認同我地理念尊重我地文化就係自己人

所以大家唔好放棄教育戰線呀
我地要將革命思想薪火相傳
唔好比支國教染紅新一代

天水圍直頭全個區議會羸哂

因為藍絲同撐警已經係一種恥辱，唔需要再揾其他嘢去引起人聯想

只有支共先最強調血統論

天琦係一個好好嘅例子

連登仔成日都有請陳啟泰喎🤔

試下叫人唔好用梁天琦句光時做口號睇下有無人睬你

反共嘅就唔算支那人啦

佢哋個腦就係，貼嘢即係搞事，搞事即係抵打
喺示威現場出現都係搞事，都抵打

漢乜鳩百越

除咗做保險，其余多數黃。藍一般窮廢佬

其實係

天水圍一定考第一

我反而想知香港好多唔係新移民後代咩？
大部分嘛又係阿爺果代落黎

有時睇直播都成日聽到啲鄉音大媽係度屌警曱

移左民去外國果班都係咁愛國就移民去中國大陸啦

Exactly 出生地同藍黃一條毛關係都冇識個新移民家庭全家黃，本地公務員全家港豬偏藍

好多時睇立場姐，正常應該要係咁
係唔明點解成日係有班窮撚傻閪特別支持中共

藍/中立/唔關自己事/平行時空

，

好地地又漢乜9

你放低d大支華野啦

5月10日九龍大遊行

洗豬睇tvb 抖陰

之前打工識個新移民
C奶嚟
佢仲黃過佢個仔
佢個仔00後 偏黃但又唔會去遊行

唔好咁肉酸啦 人地要係睬佢咩？
你繼續分化啦除左咁樣 你都冇咩作用

識一個係工程師、一個係big4會計師
都係土生土長香港人，80/90後
都係藍絲

又漢族............
漢族係偽命題，喺五胡十六國之後，北方嘅人口已經俾人洗雜晒，北方同南方嘅基因係唔同，就算係南方人內部嘅基因都有分別，漢族係從來冇存在過，只係清朝末年嘅儒家士大夫想像出嚟嘅虛假共同體。

再吹大d啦，一班入面有兩個藍絲
難過中六合彩

我係新移民 16年拎3粒星
我想講我係深黃，因為我地有良知

老老實實觀塘安達臣道無得救
太多新移民同廢老

有啲新移民幫過黨打工 親身體驗完黨嘅偉大 所以會係黃

區選結果已經顯示左黃>60%
鐵一般既事實，
你地成撚日長他人志氣，見人年紀大/做生意/讀書少就話人藍，其實對件事無幫左

巴打加油

讀過下書做過下基層都實會感受到成個社會背後制度有幾唔妥啦...

身邊好多新移民係黃，不過係後生個啲多，反而識人揸外國passport係藍，所以呢啲無樣睇，但唔理邊到嚟，只要係黃同愛香港我都當佢自己人

撥行個火等藍絲反新移民
然後拉攏佢地
選票開源

呢個係真
好撚多土生土長港豬仲未見識過共產黨係幾撚恐怖

嗰啲唔係新移民，係叫脫北者

後生可能係，但老嘅藍到黑

良知好重要

真
身邊真係勁多香港土生土長嘅深藍偽中立港豬

未見識過共產黨恐怖就係咁
果班人真係等死

其實唔係由六月就已經叫大家唔好標籤人啦咩？

老嘅唔一定藍，後生唔一定支持。

就算公眾場合講支持政府唔通又真係支持警察支持政府咩？

香港人呢個身份唔係取決於出生地
而係你自己認唔認同自己係香港人

幾大

品蔥嗰啲人去咗外國，融入當地社會
或者根本係冇移到民，但係脫離左中國人嗰啲思考模式
人哋就覺得自己脫支喇wor

【入黎我話你知香港點獨立】

醜陋同劣根性刻咗喺DNA裏面， 自己覺得唔係都遲早會露出尾巴

咩年齡層都有

點呀新移民，係咪hurt到你

我真係好hurt阿

繼續屌 ok?

老實講有，不過比例絕對較低

痴線
咁撚識玩都咁多負評
連登仔係咪弱智

入去加多兩句大陸曱甴....

Hi? 去左邊有冇第句可以繼續屌腥移民
依到有大大隻蝗蟲係到

喂阿 咁快潛水

理得佢真假
向藍屍宣傳多d 等佢地自己捉鬼

DNA論 好勁阿你 可唔可以再分析多d?

agger,
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

可唔可以分析埋梁天琦既DNA 想知佢幾時露出尾巴

Hi?

隔籬飯香

新移民有中国親戚
見得多支那仆街野
睇通睇透哂
唔會好似離地生意佬
覺得支那發展好好

（利申：老母係廣東嫁落黎

反而香港出世嘅藍絲會堅信黃絲係蠢到俾人煽動

蠢就要俾人又拉又鎖又壓地下
簡直邏輯大師

咪迷惑

多極都唔代表新移民二代無籃

就結果而言都無可能夠係香港叫叮噹比卡超既人多

識玩

有d係大陸受過苦
咪移民落黎囉
立場還立場唧
d臭系支那壞心腸都仲係度

的確有新移民係黃

睇人架姐 到宜家都仲用唔同group 嚟分人
睇live 大把鄉音呀嬸呀伯叫光復香港 屌狗都唔少

梁天琦都係新移民

之前玩交友app識到個護士
靚靚女女咁樣
屌你原來藍的
護士都藍，真係死撚左佢啦

堂堂大英帝國公民點解會咁

5個字講哂
既得利益者

好正常 我有幾個中學新移民黎香港既 而家都係黃 會上街

香港人、黃定藍根本唔可以用佢係邊出世/佢咩國籍，係由佢既價值觀而定

我係

反美係工作
留美係生活

唔認同
我認為有篩選先黎到香港
大部分都係建制偽黃

新移民=藍係刻板印象

好多90後新移民 係落黎講廣東話
就算係中學先落黎 接受完香港教育同一般香港出世無異

又黎黃鬥藍...

like錯

我老豆
土生土長香港人奶共奶得痴線
日日阿爺前阿爺後

+1
baby boomer香港土生土長嗰堆
十個有九個藍

一嚟就話細個嗰陣英國佬幾串
完全無民主自由
唔啱聽就捉你去政治部
依家已經好好

新移民都係蝗架

我都覺，係身份認同問題
我公司有好多口音阿姐直頭會出去幫手足
黃到仆街